<resources>
    <string name="app_name">Smart Day</string>

    <!--AppInfo-->
    <string name="app_info_screen_text_beginning">Приложение SmartDay - это стимул планировать дела, чтобы работать с ними и привычками.\n
В эту версию 1.0. вошли функции:\n
        \u2714 \"Мой день\" - составление списка дел на день c использованием меток \"Лягушка\", \"Приоритет\", \"Матрица Эйзенхауэра\", \"Тайм-блок\".\n</string>

    <string name="app_info_screen_text_end"> Также в функционал этой версии вошли: \n
\u2714 \"Привычки\" - создание привычек, возможность отмечать выполненные и видеть статистику по каждой. \n
\u2714 \"Помодоро\" - знаменитая в мире техника эффективной работы с интервалами. \n
\u2714 \"Потянись!\" - комплекс упражнений на месте всего на 2 минуты для разминки спины, шеи и плеч. \n
\u2714 \"Мотивация дня\" - вдохновляющие цитаты и пожелания на каждый день. \n
\n
Планируй больше дел! Такие люди чаще успевают больше, чем те, кто вообще списки дел не составляют.=)</string>

    <string name="my_day_frog_mark_title">\u2705 Лягушка \u2705</string>
    <string name="my_day_frog_mark_text">Поставь эту метку на самое неприятное или сложное дело дня, которое рекомендуют сделать как можно раньше. \n
Этот совет связывают с писателем Марком Твеном, говорившим: «Если с утра съесть лягушку, остаток дня обещает быть чудесным, поскольку худшее на сегодня уже позади».
</string>

    <string name="my_day_priority_mark_title">\u2705 Приоритет дня \u2705</string>
    <string name="my_day_priority_mark_text">Чтобы день прошел эффективно, иногда достаточно выбрать несколько приоритетов и сосредоточиться на них. \n
Обычно советуют выбрать три, поэтому попробуй поставить эту метку на три самых важных дела.
</string>

    <string name="my_day_eisenhower_mark_title">\u2705 Матрица Эйзенхауэра \u2705</string>
    <string name="my_day_eisenhower_mark_text">По методике, предложенной президентом Д. Эйзенхауэром, все свои дела ты можешь разделить на 4 группы: \n
– важные и срочные, \n
– важные и не срочные, \n
– срочные и не важные, \n
– не срочные и не важные. \n
Поставь такие метки на них и помни, что важные/срочные дела рекомендуется выполнять самому в первую очередь, важные/не срочные – во вторую. \n
Дела, которые срочные, но не важные, лучше, по возможности, кому-то делегировать или автоматизировать. А от дел, которые и не срочные, и не важные, лучше и вовсе отказаться.
</string>

    <string name="my_day_time_block_mark_title">\u2705 Тайм-блок \u2705</string>
    <string name="my_day_time_block_mark_text">Многие известные люди предпочитают объединять похожие дела в тайм-блоки (к примеру, тайм-блок на переписку, тайм-блок на заботу о своем теле, тайм-блок на уборку и т.д.). \n
Это позволяет лучше сосредоточиться и выполнить сразу всё, что относится к конкретной категории дел. \n
Выбери для каждого тайм-блока свой цвет и пометь им подходящие этому блоку дела, или же просто используй особый цвет, чтобы привлечь внимание к какому-то делу.
</string>


    <!--Pomodoro-->
    <string name="pomodoro_title">Помодоро: Классика</string>
    <string name="pomodoro_short_description">Это метод итальянца Франческо Чирилло для эффективного выполнения обычных дел.</string>
    <string name="pomodoro_long_description">1. Запусти таймер и интенсивно поработай над чем-то 25 минут. Затем отдохни 5 минут и можешь продолжить дальше. \n
\n
        2. 25 минут + 5 минут дадут тебе 1 классический помидор. \n
\n
        3. После 4-го помидора желательно остановить таймер и сделать перерыв 15-20 минут. \n
\n
        4. Старайся не отвлекаться!</string>


    <!--Stretching-->
    <string name="stretching_title">Потянись!</string>
    <string name="stretching_description">Сделай короткую разминку всего на 2 минуты, не сходя с места (можешь сидя или стоя). \n
Если ты сидишь, отодвинься на середину или край стула.
</string>
    <string name="stretching_final_exercise">Потянись вверх снова и сделай глубокий вдох.\n
Встряхнись!
</string>
    <string name="stretching_congratulation">Отлично!\n
    Да!!!\n
    Твоя спина тебе очень благодарна!!!</string>

</resources>